唔知講起鄭伊健 你地係咪第一時間會唸起古惑仔陳浩南呢

我就冷門d 會唸起千機變 我敢講已經係港產吸血鬼片顛峰 打後冇片超越到 千機變2根本垃圾黎

吸血王子 陳冠希好靚仔
吸血鬼獵人鄭伊健 好型
香蕉味屍油蛋糕
打鬥場面 荷里活級數
隻鬼王好有feel 選角方面冇得頂
開場列車個氛圍 陰森到

下呼下下呼 下呼下下呼 下呼下呼下下呼

自動勝利

華英雄

仲有成龍大哥幫手係救護車搶血

無限復活
暗戰2

唔係聶風乜

sky 哥哥

你咪撚學人懶係特別啦

黃秋生好慘

極速傳說

反而諗起佢首發現, 之後先至古惑仔
chef Lemon 都係諗起歌先

應該9成都係sky 哥哥同聶風架啦

古惑仔其實都係奸角出名d

識煮羅宋湯嘅西門吹雪

心照

風師兄

頭搖又尾擺～

佢有套戲天行者 葉秋都好有型

九紋龍

第一誡

陳浩南 聶風 華英雄 sky哥哥 暗戰2魔術師
型到出水
利申Ekin忠實fans

開錯po其實我係想討論千機變

千機變ekin好似冇乜存在感bo
你講twins都好過講佢啦

會諗起無限復活先

你係上帝，以後我去嘅地方你唔可以出現
因為嗰啲地方係.....

上帝禁區

東京攻略

Netflix有得睇
千機變1係幾好睇

同埋識整餅

佢做就型 第2個就柒

上帝禁區！

一生愛你一個
愛難留
夜還未深

當然係高秋啦

數碼暴龍

聶風長髮真係好少人會handle到

其實佢做jerry都似
同之後kobe 同北京東比

我就第一時間諗起 天氣的錯

幾好聽

同埋 要是聲線亦耗損，就以五指奏下去～

雙面伊人都幾好睇

係幾好睇

我入到嚟.gif

Jerry好靚仔
不過覺得要咁落力去追Sammi好唔知點

謝天華
柒到冇眼睇

佢個樣好有漫畫feel